{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_021621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000189170&dispCatNo=100000100010009&t_page=카테고리관&t_click=에센스/크림_전체__상품상세&t_number=11",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "폴라초이스 클리니컬 0.3% 레티놀 + 2% 바쿠치올 트리트먼트 30ml"
    },
    "text": "ポーラチョイスブランドで販売されているスキンケアライン製品は、エッセンスとクリームで構成されています。この製品は30mlの容量があり、開封前は24ヶ月、開封後は12ヶ月間使用することができます。使用方法は、豆粒の大きさだけ取って顔と首に塗り、最初の使用時は週3回の使用をおすすめし、慣れたら毎日使用することができます。朝はSPF30以上の日焼け止めで仕上げることをお勧めします。 この製品の構成成分は、精製水、ジメチコン、ペンタエリスリチルテトライソステアレートなどが含まれています。この他にも様々な成分が含まれており、肌に栄養を供給し、保湿効果を与えるのに役立ちます。この製品は、スペイン甘草根エキス、オウゴン根エキス、ゴボウ根エキスなどの植物性エキスも含まれており、肌に安定感を与えることができます。 また、レチノール、セラミド、トコフェリルアセテートなどの成分は、しわ改善や肌の弾力改善に役立ちます。この製品は、肌の柔軟性を高めるために、ハイドロライズド大豆タンパク質、パルミトイルトリペプチド-1などの成分が含まれています。 また、肌を落ち着かせるために多くのホウレンソウ根エキスが含まれています。この製品は、ペンチレングリコール、ナトリウムアクリレートコポリマーなどの成分が肌の吸収を助け、保湿を維持する役割を果たします。製品には香料や人工着色料は含まれておらず、肌に刺激を与えず、マイルドな使用感を提供します。この製品を使用することで、お肌をしっとりと健やかに保つことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "この製品は30mlの容量があります。"
        },
        {
            "question": "製品の開封前の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "製品の開封前の使用期限は24ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "製品の開封後の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "製品の開封後の使用期限は12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "豆粒の大きさだけ取って顔と首に塗り、最初の使用時は週3回の使用をおすすめし、慣れたら毎日使用することができます。朝はSPF30以上の日焼け止めで仕上げることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品の構成成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "この製品の構成成分には精製水、ジメチコン、ペンタエリスリチルテトライソステアレートなどが含まれています。さらに、植物性エキスやビタミンなども含まれており、肌に栄養を供給し、保湿効果を与えるのに役立ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような植物性エキスが含まれていますか？",
            "answer": "この製品にはスペイン甘草根エキス、オウゴン根エキス、ゴボウ根エキスなどの植物性エキスが含まれています。これらのエキスは肌に安定感を与えることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれている成分はしわ改善や肌の弾力改善に役立ちますか？",
            "answer": "はい、この製品にはレチノール、セラミド、トコフェリルアセテートなどの成分が含まれており、しわ改善や肌の弾力改善に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品には肌の柔軟性を高める成分が含まれていますか？",
            "answer": "はい、この製品にはハイドロライズド大豆タンパク質、パルミトイルトリペプチド-1などの成分が含まれており、肌の柔軟性を高める効果があります。"
        },
        {
            "question": "この製品には保湿効果がありますか？",
            "answer": "はい、この製品にはペンチレングリコール、ナトリウムアクリレートコポリマーなどの成分が含まれており、肌の吸収を助け、保湿を維持する役割を果たします。"
        },
        {
            "question": "この製品には香料や人工着色料は含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、この製品には香料や人工着色料は含まれていません。肌に刺激を与えず、マイルドな使用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品を使用するとどのような効果が期待できますか？",
            "answer": "この製品を使用することで、お肌をしっとりと健やかに保つことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 632
    }
}